《緊急》好似好耐冇set deadline 俾仆街港共

之前行動成功係因為港共冇回應訴求
行動就有條件升級

最近黑警同黨鐵太仆街
所以多左報復性行動

同時又等美國搞個法案

其實唔關事架
照set deadline 俾港共
佢唔跪低就升級

唔係有美國人權法案就停哂手架

急需明確deadline去逼呢個仆街政權

五大訴求 缺一不可

林鄭回應實係拖得就拖

香港人 理撚得你 唔跪低就升級

攞返個主導權

P 牌推唔郁

10月1 讀宣言都有deadline 成份

10月1搞大佢

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

升級行動係乜呀

主導權呀

港人治港 還政於民

樓主自己都問升級行動係咩
現階段不如唔好研究有咩升級 研究下有咩新野搞好過啦
一係 10 2-10 7 重啟和理非期
10 7後如果五大訴求依然無進一步回應 返回勇武

兩制

港人治港

高度自治

真普選

咪俾條柒婆用拖字訣

問題出唔到街 點和理非

唔好笑我住

我想push返去前排

Deadline >升級 咁樣

當然唔一定係勇武
大家brainstorm 下

又係個句
和理非一向唔一定要遊行/集會
有巴打提議過全民氣球日
我之前開過個po提議砌字
另外有巴打提出過全民黃絲cosplay日
或者提出罷買相反->全民針對性消費日
根據li個月經驗 短期集會班狗唔多會黎搞事 例如商場/百步梯等等

同埋勇武其實要升級 最簡單方法 分小隊 假設有和理非/其他人遊行的話 就去遊行以外區快閃堵路

Deadline >升級 短期暫時唔建議
實際上Deadline >升級 最成功個幾次 係有曬plan下升級
例如 612 唔回應撒回就圍立會
621 唔回應就圍警總
85 預左唔回應所以罷工
宜家最需要 唔係勇武 因為短期武力完全突破唔到黑警(打唔贏)
咁就先撒到去和理非新event主導 再Seek國際個attention先
只需要一個星期

多謝巴打解釋